除左捉違例泊車之外 唔該捉埋班斑馬線唔停車

仲易捉過違泊

根據香港法例第374G章《道路交通（交通管制）規例》第31條規定，行人在斑馬線上較任何車輛享有優先使用權，若行人已在斑馬線上，車輛必須讓行人先過路；若司機無合理辯解，即屬違法，首次定罪最高罰款5,000元及監禁三個月；第二次或隨後再被定罪，最高罰款1萬元及監禁六個月。

係日本就車讓人
係香港就人讓車

其實全世界都係車讓人
就算你去越南秦國都係

2邊企晒人都唔撚讓 係要有人唔怕死行出去先肯停

其實香港法例都係，不過香港司機唔係

你夠膽嘅試下行出去，佢撞到你佢仆硬街，不過自己有幾傷就自己負責喇

明明知車要讓人
但大家都會信唔過啲車停低
無謂搵命搏

香港司機點會讓人

香港人驚車，成日咩情況都比車過先

Agree

你撞到我最多坐監罰錢 我就可能會死或者斷手斷腳
搏唔過

啲車唔停嘅原因就係因為人會停
你試下睇住電話扮睇架車唔到咁行出去
10 架有9 架車會停

我就寧願讓佢啦
佢比人捉到我都係蝕幾秒 仲可以笑鳩佢
我為咗慳嗰幾秒比佢撞死咗 佢坐成世監都冇撚用

成日咁做
睇住所有車等你一個真係幾爽

我過親嗰啲都係轉彎路
架架都好兇猛唔收油好撚淆
有啲熟路知有popo經常喺邊捕住就會主動停

最重要係俾架車知你睇佢唔到
咁大部份車都會讓你

行出嚟個司機仲要屌人老母識唔識過馬路

斑馬線攻防戰

Logic係咪有咩問題叫人棄明投暗
司機唔守規矩 所以我應該買車做司機
警察濫暴咁係咪應該加入警隊

我試過照行 差d俾佢車斷腳
元朗泳池去康樂大樓果條班馬線
元朗國既人係唔同d

屌你老母大寶哥

記得有po講過有條友趁白頭佬做捉班馬線時係咁過馬路，隻差佬企咗半個鐘就夠數，叫佢算吧啦

馬路上有好多唔集中ge司機

希望 唔會新聞上見到你

通常都係踏隻腳出去睇下有冇車停

正宗玩命
撞死你都係幾年啫
你老母就曬左廿年

暫時未出過事

冇記錯就係
正常要踏一小步喺班馬線上，行人先會有優先權

係，你企喺路邊例上邊嚟講 車係可以行過

但黃書講明入咗之字線嘅司機要隨時準備好有腳踩出嚟就要停到。

真係有心，可以拍片行出一步跟住影車牌

咁唔該捉埋D行人亂過馬路

一有車過班馬線繼續比油 我一定假動作衝出去
九成急break 見佢break 咁咪可以行囉

行去停車場拎車一定要過一條班馬線
可以點解決

全世界就唔係得東南亞嘅
去下歐洲 你就知咩叫3歲到80全部廢老式過班馬線

佢地望都唔望就有信心過架啦 不過我又唔見啲司機屌鬼 好多都一早收慢

睇落架車好快 其實收左油剎得切
啲車就係老遠見啲人無意慾行出去先唔停

我實讓嘅

完全無阻街，可以比條生路行下嗎

我出班馬線徒來唔望
一次響曬軚之見見到有煙
一次毛毛雨剎到的士跣軚

自己條命自己話事

英國多數你係行人路邊佢就已經停左俾你過
但法例確實係要你踏上斑馬線上面車先需要停俾你

任何情況下都係佢仆街架啦

屌返佢囉咩事

其實停係保障自己啫，佢等你埋到嚟先你一步伸腳，你都係中招嗰個....咁停定俾人過啦

強國

同佢鬥撞囉
啲傻閪司機次次都要急剎讓我

行親見到有人都必停 讓左先

好過班賽跑冠軍亂咁衝

如果我錄片企出左班馬線一兩步，架車照行唔讓我，有冇得port7佢

就係試完先講

唔使試
平時啲廢老廢中師奶玩命式過馬路
個個對個🤚🏽就直行直過
畀人撞鳩死果啲本身架車都開好快收唔切
如果啱啱紅轉綠起步唔通畀油撞死佢咩